[篤灰] 五名暴徒終露面 警前擺陣挑釁

勿推

唔好篤灰

唔分化

遮返義士個樣啊屌你

屌你老母del po啦

義士自己戴咗面罩啦

警察=嘍囉卒

忍刀五人眾

嘰嘰兵

你地點可以咁出賣義士架, 起碼都遮下樣

唔好推呀...D鬼佬真係信架好似唯唯單嘢咁

1. 仍然有5個人被控暴動罪，即係暴動的定性無變過。

2. 警察想分化示威者，等你地以為得5個人好少就割席。

3. 好多人用「得5個人暴動就要用咁多催淚彈」依件事嚟講笑，話嗰5個人係咪Avengers。你地已經中咗警察奸計。
而家有5個人被控暴動罪，唔等於最後只有依5個人被控暴動罪。
最終被控暴動罪的人一定唔只5個，警察睇完錄影就會搵到多啲人告。

4. 根據《公安條例》第245章第19條：「如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。」
即係一旦有人被控告暴動罪入咗，其他和平的人都算係參與咗暴動，只係暫時無比人告。
一日612仍然被定性為「暴動」，當日出現喺現場的人都有機會被控暴動罪（不論是否和平）。

推，一個都不能放棄

好彩仲有一個冇俾人影到

推到佢哋仆街

唔記得咗呢個名
好搞笑

白戰士

咁如果真係呢五個義士,
又真係值咁多 催淚彈 既...
好老實講